香港永远属于中国

.
.
.
.
.
.
.
.

笑到仆街

最後波都冇得睇

樓上殺人

乜撚野香港永遠屬於中國
仆佢個街

這是深圳公安幫你發
應該見佢有咁多fans
公安叔叔讚下自己

個回覆好笑到
肯定受左唔小野

笑4

大陸nba吧 呢幾日失敗主義仲勁過cc台

而家支那跪哂，你仲咁搶口整埋標語又盛，梗係俾人拉啦

係香港 呢d叫和理非
係大陸 呢d叫勇武

他們一直在玩命

仲用iphone 華為都唔用 漢奸

黑色幽默

休息了 不反nba了

笑能死

唔好畀蛋糕轉移視線.記住目標對準 我地仲要繼續抗爭

我地中國就黎輸？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

向濮陽這位英雄致敬，抓獲犯罪嫌疑人623名！

岩架啦，加入你最睇唔起嘅香港嘅反抗份子啦。你唔反抗個政府，你連代中國人民屌鳩香港嘅權利都無！
之但係，如果你都一齊反抗個政府，咁你同你眼中嘅港獨份子有咩分別呢？

前後都要#係咩hashtag 方法

Twitter都係咁, 見你個名係Alan Shearer, 只能怪大家追唔上年輕人既潮流了

便唔係咁就死咗啊嘛

這是深圳公安幫你發的吧

辛苦深圳公安代出後續post

連微博都消失了

中國真係會咁做，會影你認錯相send 用微信send俾朋友
香港就快追得上，盜用被捕者lihkg 賬戶

最尾嗰條友

Do post this on Reddit or at LIHKG World.

一切聽從黨指揮！

中國人對中國的了解遠遠不及香港人。
支那豬真係柒到無朋友

笑撚死

唔識國情 冇官方帶頭想搞群眾活動
支共呢排唔想nba事件再發酵

睇回覆一係上面仲有人心水清
一係就係手足既回覆黎

當年反日示威，打爛日資舖，政府完全放任默許
而家舉下標語都唔得

黨指揮

中共最驚群眾運動 凡係一大堆人遊行示威都係官方做大台

大陸某部分網民其實幾高質

根本中共就唔想出醜
你地班大陸西起大陸生活禁耐都唔了解自己國家處事方式
中共屌人 你要跟住屌 佢唔講野你就收聲
十足十你返工要刷老細鞋一樣

大陸人 既另類革命
挑哂所有人機
等全世界打柒中國

高手

好撚多波台五毛

所以唔好真係當大陸全部人on9，佢哋有腦果班真係知道好多野，因為佢地係in person 嘗試中共嘅邪惡，所以選擇唔出聲，咁我地以為佢地唔存在，以為大陸全部都係洗腦ed。

好慘

可憐定好笑?

真定假？ google搵唔到呢條友

"當我無講過" 嗰個feel